連Sega都記得自己隻Super Monkey Ball好耐冇出game, Sony消費夠捉馬騮既人氣未

「現嚐好滋味！超級猴子球」首支預告(PlayStation4／Nintendo Switch)

早排仲吹哂風捉馬騮20周年官網更新話會有新動作
點知繼續乜都冇

世嘉最叻浪費自己ip

一味係咁搞人中
Total War初音都只係間中出下
超音鼠成日搵D垃圾Studio去整
但總比年年有風吹會出新作既捉馬騮好

新櫻花大戰似咩樣